今晚今日仲相信美國會因為香港制裁中國係好天真

制裁可能會架 不過一定唔會係因為香港問題